【吳綺莉報警尋女】吳卓林疑現身加國超市尋爸 拎住濕被求人收留

吳綺莉早前傳出報警尋女，失蹤人口組仲搵埋卓林身邊朋友。雖然吳綺莉否認，又表示知道女兒在哪裏同時話有電話聯絡。

今日網上傳出一條短片指卓林身在加拿大，旁邊還有網紅女友Andi。在短片中可見，疑似卓林的人口窒地表示：「我想找我爸 我媽，我知道，但是我媽 」同時有網民在網上稱︰「小龍女跑到超市叫店主收留時，問店主是否認識成龍，希望店主了解到她是成龍的女兒後收留她。」同時又指當時卓林拿著一床濕被子並跟著一個窮老外離開，令不少人十分擔心卓林現時的處境。

TB

成家一擔擔
有病睇醫生啦

成龍爽五秒就搞出咁多人間鬧劇

成龍d基因真係好差

好想睇房祖名強姦卓林

成蟲

如果生個仔，依家就唔同講法。

條女痴撚左線呀

留名跟進

Andiautum點解會跟卓林

觀眾出來 必定罵我

中國人是需要管的

D死tb個腦本身都唔正常 加埋成蟲dna梗加出事

淫蟲當年講大$1贍養費都冇俾養女，搞到兩母女宜家short short地

佢唔係好憎佢老豆的咩

周圍同人講我係成龍個女
你慌冇人痴埋嚟咩

成龍有理過佢兩母女咩

同個竇靖童一撚樣咁乞人憎
次次見到呢兩個啲新聞就燥燥地

gay

佢就係要玩臭佢個朵

咁撚巴閉就唔好靠個老豆啦

佢而家似想借佢老豆個名攞著數咋喎

佢兩母女好鍾意搏見報 好心垃圾記者就咪寫啦 佢地死左都冇人想知

全世界都知你老豆係仆街中既仆街，唔撚想認你
全世界都知你老母送上門俾人中出，生你出黎為左攞著數分身家
全世界都知你係孽種獻世

咁既情況個人都真係好難會正常

拎自己老豆個臭名出嚟呃飲呃食扮可憐

今日網上傳出一條短片指卓林身在加拿大，旁邊還有網紅女友Andi。在短片中可見，疑似卓林的人口窒地表示：「我想找我爸 我媽，我知道，但是我媽 」同時有網民在網上稱︰「小龍女跑到超市叫店主收留時，問店主是否認識成龍，希望店主了解到她是成龍的女兒後收留她。」同時又指當時卓林拿著一床濕被子並跟著一個窮老外離開，令不少人十分擔心卓林現時的處境。
收皮啦who fucking cares?
冇人想知你條tb同on老母啲事呀
理得你比人溶咗定分屍，唔好出嚟顯世啦

成撚日報到呢條垃撚圾做乜7

生女生到成蟲咁嘅樣真係何其悲哀

其實最慘就係個女，生左出來又唔知自己係咩身份，搞到shot 左咁 。。。。。

竇靖童冇咁痴線啦下化
佢啲新聞好正常喎

報埋呢d把鬼咩

家庭分離, 老豆完全唔理個女, 阿媽亦唔見好愛護個女, 個女長大後咪變成咁囉

想像一下，一個人自懂性開始，就俾人（佢老豆、老豆啲娛樂圈豬朋狗友、以至fans）話佢知：其實你唔應該嚟呢個世界㗎，你睇下你幾撚麻煩，累人累物…（下刪一千字）

真係想唔癲都幾難…

成龍係有責任照顧番個女既

但無責任照顧佢阿媽

外國人知道成龍有個女咩

大人既錯， 點解要小朋友來承受

成龍話：衰仔……

等我黎……

桌林真係好慘， 成長階段不斷俾記者追問問題， 成龍又講到明唔會認佢， 個老母又情緒病， 有乜野都開記招， 攪到d記者又追訪桌林 ， 屌， 想正常都難啦， 香港d記者又賤， 避走他鄉都可以理解

弱智架，四圍同人講係成龍個女，係咪唔知成龍有幾多仇家定係想搏比人老笠啊？

佢老母就似想借成龍個名拎著數
一直係上海咁多年無啦啦返香港復出
唔係不斷拎自己個女出嚟講同成龍拉關係
邊有人想理佢？
睇過啲新聞話卓林唔係好憎佢老豆
反而由細到大都有個心願係想見老豆一面
但佢老母就死都唔肯
可能佢覺得自己連咁卑微嘅願望都實現唔到
搞到個人都神神地

同意

都唔係桌林選擇黎呢個世界， 係佢自私老母， 想用個肚夾成龍俾正室佢做， 點知失敗佐， 就害佐個小朋友

唉， 好慘

慶幸自己父母雖然冇乜錢 但好錫我

竇靖童d音樂都聽得過
起碼對呢個世界有返d貢獻

佢老母生佢擺到明係用嚟做籌碼
明知人地有老婆都咁唔要面公開話有龍胎
我諗我係卓林唔會怪成龍出軌
而係怪我老母點解咁唔知醜
生左我呢個笑話出嚟
但係老母咁多年又真係盡心盡力養大佢
呢種又愛又恨交集真係唔痴都難

房祖名：我寧願搞基

呀竇一樣係仆街 死TB男人樣又冇料 似住老母係王菲呃飯食

咁如果係個老母唔想殺左自己親生骨肉呢?

wfc

就算唔怪成蟲出軌，有個咁既老豆都都俾人恥笑啦，仲要無名無份
佢老母係咪盡心盡力養佢又係一個疑問
成日傳佢老母掛住take野成件廢物咁

講到尾都係一場悲劇

啲歌都唔錯

咁大個人唔識帶套既？

如果真係愛個小朋友， 唔係為自己， 會成日call記者出黎講野？ 睇番d訪問， 咪牌多到呢， 差不多乜野傳媒都齊晒

個小朋友日日仲要返學對住同學仔， 老師， 日日俾人問/笑， 好爽

佢老母真係每次訪問都係卓林卓林
成日借個女嚟見報

男人唔帶袋 有左仲怪人 你叫雞都會帶拉

佢兩母女好撚煩啊

痴撚線老母

你睇下d mic牌多到， 咁樣係對小朋友好？

死TB以為扮男人老豆就會理佢

母女和好喇， 又捉個女出黎， 攬住俾記者影相， 俾我就死都唔出

唔知而家個老母有無後悔堅持生出黎自己養？

成龍喺呢件事肯定係仆街黎，但個老母一樣係扺撚死。自己一個教唔掂，好心咪撚生。

以上係上次， 因為家暴問題 ， 桌林離家出走， 吳小姐的處理方式

佢老母想唔通呀， 自己咁靚屋企又有錢， 俾人中出飛， 唔甘心呀 ， 成日出黎哭哭啼啼， 都係想成龍冇面

冇人想知佢两母女點點點

傻啦，唔生佢出黎點分身家?
親生女一定有得分
到時大把人支持佢打官司再爭多d

唔甘心囉, 鑽左牛角尖, 其實佢老母打扮下都唔差架, 當年絕對有男人唔介意個女, 組織新家庭, 咁對個女來講都係好事, 係佢唔甘心, 一定要獨自養大個女, 自己做野一定少時間教女, 又無個男人做阿爸角色, 個女點教得好, 個女其實應好憎阿媽

當然可以。
但生細路呀，唔係買擺設。
生出黎要教要養，我唔知事實，但睇報紙佢係日日飲酒打女無教⼁乛乛

如果係咁就唔會咁揚啦,
真係為個親生骨肉好就收收埋埋唔話比人知邊個係老豆啦

好L煩呀
成q日上報紙

藝人吳綺莉與女兒吳卓林關係時好時壞，近日更有傳她與卓林失去聯絡，據知卓林已辭工失蹤數月，一向關心女兒動向的吳綺莉有傳曾報警求助，而警方列作失蹤人口案處理。今日事件有新進展，網上流傳一段卓林與網紅女友Andi身在加拿大的短片，見卓林現身超巿迷惘隔空「尋親」：「我想找我爸……我媽……我知道……但是我媽……」令大家的焦點再次落在這對母女身上。

愛錫女兒的吳綺莉心情難免受到影響，東網致電給她了解情況，她說：「我依家忙緊，遲啲先講。」

據知吳綺莉現時離開家中，相約朋友外出尋求辦法及傾訴心事。向來愛在社交網發表言論的她，今日亦有更新社交網，指每一個經歷都是天父的考驗，她留言：「每一個經歷都是天父給我們的考驗，看我們用甚麼方法解決，用一個善良的心、還是壞的心，Karma（因果報應），每天學習，感恩每一天。」

窮人咪生？ 有錢生又點？
係度玩千里尋親記

報應，臭朵就梗架喇！

佢啲紋身毫無美感可言

本來就唔應該生 比人中出去食事後咪冇野...

又天父又Karma

我記得房祖明同佢關係ok

冇立遺囑就有得分，但成龍係小龍女出世果時好似已經立左啦。

最佳男主角仲唔係佢

傻撚左

如果立遺囑就解決到問題
大劉唔駛搞咁多野去對付呂麗君啦

大劉咁多錢點同，佢可能D錢多到自己都唔記得放左係邊啦，又海外公司，海外戶口，股匯古董。人未死大把辦法保住自己D身家既，再唔係成龍宜家過晒D野俾個仔都小龍女都冇得乞啦。成龍身家冇大劉咁多，分布都冇大劉咁多地方，立起遺囑黎都易D。

可能基因影響, 所以鍾意女人
死TB

佢係邊個

其實我覺得吳綺利一直冇做一個好榜樣比女睇
冇男人唔緊要 你要自強 但又要懶 收左人錢唔交畫 話自己忙 但個女又話老母酗酒 我唔知佢點做人

其實去到兒家咁 放手啦 佢養得掂自己 唔理得咁多 人生係佢自己 冇地方瞓 食唔食得飽 佢自己選擇

卓林好似係00年出世喎,今年唔洗考dse咩?

佢老母覆記者啲態度一時好怨恨個女，一時又無野，心理都有啲問題

畀著我係女成龍都唔會理吳綺莉

個女冇錯，佢自己都控制唔到自己嚟呢個世界

如果係親生嘅怕咩養

但佢老母點睇都唔係咩好人

做人情婦，又唔撚做嘢，成日都搞新聞出嚟，咪又係想人幫佢，想人畀錢養佢成家

有手有腳喺香港洗死？

佢有做野，係商台開咪不過但比人炒
傳聞話佢飲酒開咪， 比人炒咗就搵報紙佬話商台利用佢 ,佢都癲癲地

抵死

怪得邊個

桌林同Andi個樣好似high咗嘢咁

唔出奇

好似係讀國際學校